大陸歌手薛之謙真心高質 屌打港歌手

認真的雪 你還要我怎樣

演員

剛剛好

呢個得

香港有職業歌手？？？

雪下得那麽深

紳士

做d 節目成個on9仔咁

呢個真係屌

火星情報局
on9到不得了 但我鐘意

有幾屌打

屌你老母個屌呀

做乜撚

歌正但live唔掂

你還想我怎樣

你還要我怎樣真係好撚正

做幕後應該還可以 但做歌手唱live真係唔算掂

曲詞唱一手包辦

你還要我怎樣真係好正